有冇手足可以解答下感情問題

tg me

狗是沒有感情的

我每6秒6毫

好
tg: foureyesbrother

收錢介唔介意

你收皮啦

我知你無感情問題
我聽日帶你去交配

咁貴

pmed

介意

52571

樓豬好耐冇見

冇喎

我未死